（推到完場）曼城 VS 曼聯

之後仲要作客阿熱狗

Mu加油

作客王

中場爭個key passer

肥西 羊坐住先

唔知肥西有無得出呢

普巴傷？

傑斯又去左講波
佢係咪無再諗住教波啦

2?

卡神包位 封左個射波路線

封晒無位傳迫佢射

終於吹

鏝做乜鳩 係咪都射

如果真係求和嘅真係可以諗下用羊隊換MK嘅, 但係我覺得前場問題唔係最大, 今場主要係中場冇人幫手做到掃蕩, 亦唔夠硬度, 加上企位略為鬆散, 比唔到支援後防

大米急左d

一pair中堅

打緊乜

冇普巴即刻出晒事

咁打法輸鳩硬

又俾阿古獸 cup 到 成個傻閪咁 飛出去

第二腳喇

大米乜事
周圍無鏝嘅人都大腳清

55

一出黎就比人射左3,4腳

換人啦好嘛

分邊丫 hehe

今埸有返落去防守添喎

盲

其實防守無咩大問題喎
咁早換人有咩用

mk好似無力咁

bailly

agger
70分鐘後先換LIN/朗入黎加快節奏啦

B仔！

其實防守都無得換
唯一就係要打反擊果時多個人串連, 至少唔好推失先
但都無咩人換...mk換羊maybe la

馬仔又係後場扭到出事

唔嗌換人 , d 人點擺, 點顯得我識波丫

下季一定要買
CF RW CM CB

換入羊會唔會好啲？比番啲壓力對面

唉

換月巴加快節奏

加快對方節奏

返後幫大米呀

今場守kdb守得幾好
係驚sane同250

馬、妹=原罪

幾時放lin衝散對面

Hehe. 咪玩啦一

靴

唔好側側膊放埋妹妹入去
馬仔好過妹妹十幾萬倍

爆炸d傳波

點解個個都好似手軟腳軟咁 留前鬥後？

最驚取取 阿古獸 隨時一野ko

大賽lin

hehe 又出事

嚇死

嚇撚死 hehe冇幾次成日都走去爭波搞到唔知邊個解圍

睇到好悶

棵樹係中間真係on9

又吹咩

hehe 挑起個波做乜鳩

mk換啦

控球 7 3

爆炸唔識用腳

爆炸真係唔撚掂

一早話馬福要留一個做sub

依家氣又無, 又無人可換, 做乜春

Mk換羊啦

只需要朗尼的過頭波

sane真係好危險

mk換羊啦

爆

mk

個勢仲差過上半場

樹做乜野

開波前打俾摩連奴丫嘛

爆炸將呢場波悶既層次推到另一個層面

依個波唔關爆事 mk咁傳

無左普巴 最大分別係爆炸完全唔識傳波

mk對親鏝都腳軟

換羊啦屌

好似個個話過就過

棵樹係中間阻完對面
之後又阻返自己友好撚on9

好悶呀救命

打左, 但佢唔識中文

今日後防冇事 係中場鳩下鳩下

下半場踢乜鳩

華西

冇人換啊

遲早輸

耶穌要打尻我地了

後防派膠越黎越密

想悶住咁和 定轟烈咁輸？

頂住啦

中場要換wo摩狗

朗隊要出嚟鎮下場

最驚比人絕殺

轟裂咁贏

要失早d失
起碼有時間追

0 反擊

最後咪悶住咁輸

間pub全部迷西

隊長快 d 出嚟救曼聯

今日做乜係咁自己友阻自己友

朗隊 lin 熱身

都無人做串連
mk又成日失

禁區解圍係咁柒都仲未死都幾好野

係咁禁平安鐘都悶?

朗尼談笑風生

大家只要相信

今場佢既角色就係做二傳，啲位置感差冇辦法
希望試過一次唔好再試，爆炸唔係伊巴

今日五五波輸晒

依個唔係摩佬style

華西搞唔掂sane喎

卡神都擺到明跟唔到仲唔換撚走...

英撚嘛

今日曼城啲反搶焗人有啲質素

大鑼大鼓原來唔係入場睇架 ?

一個球員連幾碼短傳都傳唔撚到
理得你個頭幾勁

爆做乜唔比落去

爆炸睇唔到福條直線

哥狗波正常踢法

好撚悶

爆炸可以搶到波
但同時都傳唔到波比隊友
但中場3個都無得換
後備根本無人

打緊乜9

MK又失

mk今場6,7次啦

屌你爆炸 直線啦

mk又斷

有咩人換
唔係明爆佢d波都無問題
上半場斷左對方幾球

屌你 換Mk 未

阿爆比撚到呢d波咩 妹妹就話姐

無創造力係咁

mk今日做乜撚野

樹轉完比個直福仔就靚

換mk啦，仲等

換mk啦

真心換mk走

Mk踢到好迷

爆d視野

開頭10分鐘攻勢去晒邊

打緊淘汰賽咁 park the bus

屌mk成日打鏝都甩呢啲波
唔岩打出羊好過

有冇掛住普巴?

mk 下下中場甩波

hehe今場都失靈

比d頭髮遮住

爆炸舉手唔追波

爆今場長期中前場游走 搞到卡神岩先自己睇迪布尼

30/4 睇主場

爆做乜鳩唔拎左先

出羊打352 la

終於明白妺妺作用

換人啦屌

Mk頭先斷個下大米應該行前兩步現返個位

爆炸屌你聽雞聲啦

停哂步

佢今日打得幾差

作用咪出黎墊底lo

mk都甩, 普巴會唔甩?

換走MK啦

今場無反擊
mk罪人
屌 下下反擊第一點都甩

留爆係後面搞破壞 比朗隊代卡神出黎分波啦

成日 ?

換人未呀 屌你

隊長係英國國寶

mk換朗隊啦 起碼有個人傳得準d丫

On9
冇卡神intercept死左九世
Mk換月巴

兩日

上次半場換走唔記得？

嚇鳩死
咁打落去唔掂呀

下下都大腳做乜鳩

係換都唔係換卡神啦
換走卡神真係放棄中場咩

mk算係串連果個, 但佢成日甩

係

不過daddy應該order閘唔準上

Mk究竟出黎做咩 完全睇唔透

出羊啦屌

普巴起碼會做下波
10球當你1球得都好過而家半場都過唔到

馬福 有波自己爆啦

曼聯要有幾多個換人名額 先夠高登仔用

卡神比人屈速 耶穌出埋黎會

毫無還擊之力
今場輸硬

法國呢度好多人迷西

辛尼夠屈速啦

仲唔換人架

卡神拜利今場打得最好 防守靠晒佢地

就係靠佢帶波上前
佢就下下甩
咁不如出lin or 羊死守0:0

拜利

上半場D反擊呢?

第一次打當佢未習慣英超
今日打佢仲係不斷係幾個人中間去
成功過未？

邊區

但佢會係後場鳩扭
扭失一球, 差過馬仔係前面扭失10球

依到有邊個講要換多過三個

成隊都唔集中

你睇吓後備席先啦
除咗朗隊丶羊仲有咩換

拜利無走甩奧達文迪

雖然我都覺得普巴唔值咁貴同懶
但佢同爆炸有得揀就普巴好好多

mk今日廢到

MK又唔傳

屌你 又係死茅閪

足球就係一個現位幫波比波既遊戲
Mk攞完波仲要睇下比邊個當然慢啦 因為都無人係可傳球範圍現身
咁樣自然比人拍
佢又唔大隻
自然就會甩

對面逼搶好撚癲

其實應該羊正選, 留馬福其中一個sub...

呢球B仔追文迪追到頭到暈

依家都死守0:0啦
我多個mk博下唔好

要換梳

屌你老母費狗幾時紅牌

出shaw

Mk甩左有冇十次

費sir stand upper

打弱隊就係
打強隊普巴今年有邊場好過?
mma?

依家無快馬改變到戰局

mk防守幫到幾多
出羊博佢同爆出絕招好過

屌伙費狗整撚傷埋我大米

有時候一個球員係咁甩未必只係得佢一個既責任

曼城隊波仲要進步左，上半季咁逼搶法一早冇氣
依家70分鐘依然逼得咁快
(又或者係我地廢，真係睇唔透)

3射1中...

shaw好肥仔

戰犯

1. mk
2.爆炸

Shaw而家成個肥仔咁

出羊啦

終於起到身睇西波連

都岩 因為要打反擊
福仔就一定企前d
罪人就係附近既馬仔同爆炸

下 爆炸算唔錯

今場city 迫得咁緊, 就算平時極好既hehe 華西 mk 都唔掂

因為普巴傷就吹奏佢真係心安d 咩?

又接實

暫時得mk一個
其他都冇野

膠水人ddg唔好走啦

南美陰濕波底

最憎南美波員

傳球好差 防守還可以 但唔算集中 有幾球剩係得個望字

打熱狗比人大炒

真心癲，不斷飛撲接實

對面咁逼法仲咁上腳真係on9

爆炸傳又唔得守又唔得，都唔知點解佢仲可以留係度

卡仔斷左好多波喎
又後面keyball

明爆佢 佢當然收皮
要隊友補位
但換走佢死得仲快

Lin 會出

卡吐勁d定冬甩勁d

mk呢場災難級表現

頂得搶得

仲唔換人
睇黎摩都係想守和算

lin 羊>mk 馬

馬仔踢到左閘咁

咁都吹
On9

守到和算執到

屌你老母球證

屌你老母咩球證

今場球証亂咁吹

Super

好多人覺得卡神慢=廢

大家都攬正吹一邊 痴撚線

901

咁樣吹

終於換廢lin

卡神出名快架咩？

廢lin

lin

無亂吹 擺明幫曼城

出lin

連囝

哥狗教拜仁果陣應該集中知道晒所有多仔既人腳有咩優點缺點
所以呢幾次都搞到mk咁

眼殘?

班人ng sick ball

馬仔又係唔想踢咁

朗隊呢

企個位 阻到人傳波既路線 佢做得好好架

馬仔好fit 終於過到人

爆炸柒咗幾多次

前後有矛盾？

on9不停回防啦喎仲想點

打錯

其實卡神唔算慢嫁啦
好多時都追到係隔離
係差在有空位俾人爆先既話追唔番

唔甩手？
假波

馬仔fit返至啱

M9今日算係咁

大仙傷

屌你巴我on9 自己申請離場

冇人會話佢防守表現有問題，不過佢今場做左第一點果個位，單純戰術上搓唔掂就斬上去，如果佢頂完或者回一腳做得差，結果就係攻唔起

痴撚線
馬仔西面=唔想踢？

接完波傷左

一接波就傷

巴我

唯一個希望都無埋

巴禾

大仙唔好傷啦

要保持0失球，即走

巴禾成場乜都無做過拉親

卡巴尼路仲勁

巴禾傷出？

果然曼聯係buff對面龍

真波黎

上半場有人話佢跟唔到節奏
如果斷到咁多波都話唔掂, 咁成隊都唔掂

屌巴禾傷

接球波就傷
巴禾係得咁多料

巴禾都無埋 點贏

巴禾全場無野做都可以傷

巴禾唔好有事

接完球波就傷？

巴禾驚再咁落去踩屎 都係走先

點解叫大仙?

巴禾唔好傷吖

馬仔同福今場算係咁
兩個都扭左幾次靚波

之後打鏝既英超隊伍表示不高興

要保持零失球 佢寧願傷出

巴禾見到我lin都驚驚了

佢唔接得波架嘛

仆街了 巴禾傷...獌玩撚完

入唔到波了大仙gg

笑

屌, 點解巴禾自爆唔係爆個波入龍, 係爆死自己架?

有求必應黃大仙都唔識

福仔衝力角球

爆炸果個位係咁la
就算出到pogba, 魔佬咪一樣會出爆炸
唔通今場pogba <> 卡神會好好多?

今日和波收貨

屌 要出光頭佬

原來係咁

俾左一下你
mk把握唔到

佢真係出黎做笑匠

頂住牙巴我

屌你咩摩佬 換mk 馬仔啦

咪傷啦你老味

爆炸mk

大仙接咩鬼波 唔接咪唔會傷囉

今日對面咁搶得
有妹妹結果都係一樣

lin 企咗超耐仲未換

條友想死頂

巴禾跳高都傷，去打草地滾球啦

結果而家就爆死埋自己, 保持零失球收工, 有冇咁識玩呀

福飲水咋

走咗啦

抬出去 大仙做咩鳩

Jesus

馬都換？

訓擔架出左去

巴禾唔好有事 後面靠哂你

Fantasy 有clean sheet

大仙

接實角球之後即傷, 出哂奶力

仲要抬出去

CLS 抬走

仆街 要出依個光頭佬

換福馬既話場波真係唔諗住有機會偷雞

molamola巴我傷冇機會入波了土

角大俠

換Sane都好啲

究竟連罰企左幾耐

Navas

對面換sane 竟然唔換垃圾丁力 少左個威脅

出lin唔出羊咩意思

屌你

笑到我, 就係為左Fantasy所以要收工先

屌你 唔換mk

呢樣真

反正然硬

比你地迷lin

Mk仲係度..

換馬仔唔換mk

巴禾呀

mk仲有得踢

行都行唔到?

Bravo

我腳斷都想落場踼

睇個勢雙方都想0:0

屌 岩岩先至話 嘩屌巴禾呢下咁勁既出黎接高波
飲完杯水再睇電視就已經坐低左

mk 核廢料

雖然馬仔下半場真係無哂力
但mk 仲有得留低真係

何輝on9 今場馬仔不知幾fit

羊係摩佬手上當左係後衛

其實馬仔防守幾好wo今日...

做既野唔一樣，其實同pogba冇乜關係，呢樣野以前係伊巴做，不過摩佬以為爆炸都做到姐
如果有個前鋒hold 到ball，爆炸就專心守/ 第二點啦

mk踢乜9成日甩波

點會換馬

daddy諗乜

mk換羊呀摩佬

可能無氣 留黎對雞湯

巴禾算吾算唯一高潮

今場唯一亮點就係

"大仙拚命接角球, 英勇受傷保Clean Sheet"

好似之前有篇文話過佢係多仔都廢咗一季先上身？

唔通連仔奠勝？

X2

其實兩邊搏和都ok
一齊入前4踢猁落去

應該換埋肥換mk

馬仔今日mom

羊加爆啦

聽daddy話

我地仲有阿熱wo

馬仔今場已經收貨

反而mk

點會換馬仔
係都mk啦

都好

聽老豆話都真係對佢有幫助嘅, 雖然佢係進攻球員

爆炸依下好波

爆炸

屌

爆..

可能摩佬同哥狗私底下傾好左

屌你 爆炸又爆

明顯ddg

做乜9

lin出黎做乜野?

正啊爆炸DLLM

爆炸真係on9仔

屌你爆炸

爆炸做咩撚野呀

中場唔撚夠人你想搞d咁既野......

出埋場

爆炸真係冇腦

屌屌屌

阿就唔驚既 驚就驚對熱狗摩狗放水

爆炸我屌你
下場唔駛見

做乜鳩啊爆

爆炸正on9

爆炸真係爆了

on9

屌你咩爆炸

On9爆炸

叻仔wo 爆炸

終於爆

爆炸無啦啦上左腦

終於出文沙

XD

文西出了

認真on9

on9仔

仆街要出文沙

阿古路好撚好反應

fosu mensah

紅牌

明插水啦呢d

做咩姐你 阿爆

都唔知應唔應該開心

冇啦冇啦

屌你老母好完一輪又柒

肯定唔止停一場

屌你咩

屌 賣撚得啦

施丹真係上身

明知阿古獸狗閪都仲要咧on9

文西唔洗等94

直紅???

爆炸係唔係咁唔想踢呀

做乜撚野屌

已經唔夠人用..

終於用咁既方式完結 正啊

文西

阿古獸呢下咁誇

咁都直紅

施丹咩屌

on9，賣撚左佢啦

好撚痛啊濕鳩阿古路

新拖丹

TREE is on9

阿古路自己撞埋去
黃都無？

阿古獸個頭

其實阿古狗都有頂爆wo

爆炸狗

下

真係冇撚腦
隊波唔夠人仲拎紅

賣得

食撚屎啦扮無辜

俾機會聞西上位

屌你老母
仆街球證

文西救世啦準備

想點撚樣呀爆炸

有晒動作

阿古獸好9

黎緊幾場有文沙睇

痴撚線

爆炸終於標左施丹上身 不過標錯時段

屌你球證

爆炸智力有冇50

條友真係0 EQ

下場又少個中場屌

佢2個對頂架
阿古狗矮d 動作細d

屌你老母 嬲到

應該停三場 屌

阿古獸仆街到 聊完人自己瞓底

又廢又低EQ

D 傻鳩成日吹奏垃圾爆炸

哥狗教親啲波都咁叻扮野既

兩黃一紅

清list:爆炸

撞得人預咗啦

太多頭髮

個腦發育不良 ？

對面出耶蘇

標錯咗功能

自己申請紅牌。 on99

屌你老味
阿古路明明自己走去挑機
個反應衰撚過琴晚山狗

等我出黎表演啦

點睇都係阿古獸自己衝埋去

之前都試過搞鳩joey burton啦 又係忍唔住頸

躝啦爆炸狗

6分波先黎上腦 on99

阿古狗一向係咁

爆炸自己on9

你話阿古路反應大
不如話爆炸冇腦
比人一下陰到

頭號戰犯

阿古路憑咩無牌

Double jesus

爆又出事
屌你咩

戰犯
爆炸
Mk
魔佬

佢狗一回事
爆炸on9係另一回事
成撚日自爆

咁樣少咁個 人地仲要上耶穌

球證係on9
爆炸頭仲撚on9
明知自己有牌就即刻行撚開啦

朗隊踢中場啦

聞西加油

pogba傷幾耐

爆令曼失咗幾多分

呢球冇得賴啦，點都係爆自己on9

咁都要爆炸岸鳩先得

賤種基因

屌 中場已經唔夠人啦
佢仲要自爆

豬閪大爆炸

屌出聲 狗撚過DC狗

屌爆佢 標左大半場 標左呢個功能比我

冇計啦, 阿古路醒目過爆炸, 只可以話爆炸太蠢

結果出左文西

阿古衝埋去頂先
費蘭尼回頂
球證睇到高果個only

爆炸真係世界級

紅得好
又廢又on9

屌佢廢蘭尼不如自己解約算啦

一心拍大巴

契仔幾時賣走

理撚得阿古獸啊屌，人地明知你爆搞鳩你，你又中招
第一球以為你靚foul 點知原來柒上腦

打小件唔拍都唔得

屌。 俾人圍攻

打少個仲fit 900

有冇人覺得個jesus好似啲中二病死Mk

下場普巴應該出得啦
爆炸留返呀歐霸吧啦

希望守到啦你老味

agree
都係個句 atkinson今日真係好撚主場雞

冇哂中中
下場睇黎要踢返442

文沙之後一定要打好啲，唔想再見樹

可以專心 搏 1 分

擺明係聊你啦,條戇鳩又受個下弱智

岩岩拎完牌唔夠半分鐘

冇腦真係冇腦,已經唔係踢得好

慢鏡其實係對頂
點解淨係吹爆?

黑哨囉

屌 頂撚住呀

我曼魔性爆發,一定-6入你一粒

daddy:whats up

Daddy口形似what's up

爆推左佢一野
佢順勢跌低
咁拎黃合理
跟住阿古路起身 口upup咁
爆就沖埋去 兩個對頂
阿古獸仆低 爆兩黃一紅
完

我捻尼場應該補十分鐘

妹妹對切爾達應該ok

費蘭尼準備收老豆sms啦

費蘭尼諗住大家額頭頂吓
點撚知阿古路咁大反應

lm等條賤狗中槍gif

實雪

爆炸真係放得
一季可以柒咁多次

what's happen

爆炸根本玩報復 直紅合理啦

直紅

屌 黃
on9 ga

似直紅

其實頭痴頭好正常 好多時都無牌
但阿古狗好大反應

紅啦屌

求下摩狗唔好再攬爆喇

屌你老母西波
好撚眼訓

成隊都係仆街

踼左職業咁耐
咁都比人陰到正on9

jesus抽水 仆街

好似直紅

老豆都猜爆炸符, 問佢一句就算

daddy to tree: hey! what's happened?

What's happening?

算啦 唔洗係到同班狗講

曼聯加油

福仔好慘 成場俾人圍

摩佬俾咁多機會佢 佢咁黎自爆

耶穌呢下先得黃

但爆其實都幾大動作

聞西係咪頂爆炸個位？

鏝好多90分鐘後入波

下季應該唔會再見到爆炸

紅你老母

好彩隊友有幫拖

esp jesus

摩佬愛將 驚西咩

兩個對頂
應該賽後有得appeal

差之毫釐 la

頂佢老母咩 岩岩黃完 你仲要俾人吹foul
自己都唔醒水 人地衝埋黎你仲對頂？

唔知啦 差唔多意思啦

我話jesus啵..

睇下賽球先知

繼續出先驚

文西大爆發啦 搶爆炸個位

費蘭癲佬成場係咁插水推人
咩事都冇 爆頂左佢一下就紅
足總yeah

冇人出都要用

1-0

阿古獸主動尋求接觸 , 估唔到爆炸仔你又受喎

停埋阿古路啦

唔好諗咁多啦
死守啦

Disallowed

sor

好彩

YES！弓

老豆可能心諗, 緊要關頭先黎起我尾注咁仆街, 想點撚樣先

好撚彩

好撚在

offside 屌你老母鏝

抵啦屌你老母

越位

其實係what'a supper
晚餐食乜

旁證

爭D開口中 慶祝完未

嘩屌你嚇撚死

Gg

好在越位

hahaha

嚇死 好彩盲唔夠快

越

盲佬最怕的

Yes你老母

off

On9 仔越位

越位好彩

旁證好波

差啲熄撚左機

我盲竟然冇包

仲有人屌Carrick
今場最少6,7次 interception
無佢4,5,6左

頂住呀

未完場唔好笑住
陣間真係入一粒就

終於唔係盲

6分鐘
禁定平安鐘

嚇撚死

嚇撚死咩
盲今次無包喎

真 似唔夠快多D

醒左呀盲

呢下真係好撚彩 阿盲跟唔到

頂住啊屌

Jesus又柒

而家換羊

平安鐘 嚇死

追唔切

今次旁證做到野

屌爆炸 好地地都要禁爆平安鐘

投降輸半分得唔得

入左真係多撚謝爆炸狗

打少個…唉

平安鐘

大難不死…

食屎食著豆

左羊右華

屌住呀

前鋒羊？

一輸形勢d人就亂咁屌
話普巴影響好大都講得出
今季普巴有邊場對強隊唔係最差果3個?

屌你老味咩 依家先換

福仔可以再行慢啲

羊

頂L住呀dllm

旁證制衡垃圾主球證

爆炸我屌你老母

唔通跑咩

羊！

dom波鐘

球證送佢走

呢個係咩陣

仲有一個旁證係正義

以為自己打多個

仲想拎3分？

而家先換有無遲得滯

長城陣

540

爆炸真係用一排就會爆一次, 之前就愛華頓輸12碼, 而家又自己申請提早休息

唔好理啦 反正都三閘線全守

冇普巴真係冇左樞紐位
爆炸係呢個位踢到成pat屎咁

文西最前

801

10-0-0

羊左後防啦
5-4-0

做防守既通常都唔起眼架啦
普巴傳到一兩下長傳就會狂吹捧

下盤入黎幫手打氣

900

豬閪第一日睇波？？

快啲完場

和都偷笑

爆炸今場真係鏝既mom

屌佢老母個場三分變一分

左羊右華到底仲可唔可以再救曼聯於水深火熱

又攝到 我真係好撚驚

第一下仲可以話係good foul
第二下就真係

驚足全場

exactly

耶穌真係幾撚勁屌

前鋒聞西

Jesus傷蹬屌

冷靜啲啦巴打們 純粹讚下福仔姐

樂視個講波由開波到而家講左幾多次救世主.....救世主救世主

摩狗證明比世人睇

對軌佢係負碌

Feel到羊隊好有Heart同火

用一分鐘定江山！

文沙企位最前

Jesus傷未

耶穌樣撚衰 又係多break dance

完未

隱身式後上好撚勁

柒左就認啦

完字

正前 文沙

獌d人永遠唔識前插入楔
對比耶穌

喂大佬 唔係點打呀

d stats 全部都提d key pass
但普巴斷左10幾廿球就隻字不提

屌你好彩JESUS岩岩先傷完
佢正選應該收左皮好耐

嘩屌 嚇死

屌嚇撚死

係, 爆炸控制唔到情緒真係累曼聯唔少波

唔換朗尼振軍心,摩狗躝啦屌

阿古路

黎多一打平安鐘唔該

文西有無掂過波？

同史摩0差唔多樣點解一個勁一個廢

阿古獸終於唔入

你呢句我真係笑死

哥狗係出面跳晒舞咁
On99

有呀截左幾球頂左幾野

中堅 前鋒 中場各讓一
哥狗都嬴唔撚到

阿古獸

MOM 文西(MF)

屌你老味，頂撚住呀

平安鐘爆啦

你老母個心弱 d 都猝撚死

屌......比佢嚇撚死

一分鐘

只唔只讓一

夠鐘吹未？

頂過龍門球

屌吹未

食鳩屎啦鳩樣阿古路

Super!

文沙靚tackle

咁撚多獌

dllm夠鐘喇

頂呀！！！！

頂住呀！！！

條撚樣頭先停過錶

曼城都讓咗施華

飛機左幾多球

踢到入波先啦

完場 屌

啊啊啊啊啊

和左

執返一分

有一分

完

一分收貨

YES 拎到1分

哥狗去做戲啦 同干地一鳩樣

話你傻鳩呀 你話情緒最多呢場姐

幾好

文沙死撚左

1分!!

又不敗

super

唔撚係傷掛

執到一分已經好開心

爆炸 任務

3分變1分 成功
1分變0分 失敗

ft

好波屌

收貨

驚險一分

傷左半隊我屌

嚇鬼死咩

終於出 又和

唔洗郁下就屌鳩人咁躁下話?

文沙好似甩交冇人理佢以為扮野

爆直紅?

好睇阿古幾球9下9下

和波收貨
但呢場真係西波
爆炸最近打返好d又再on9過 唉

1分冇壞

曾志偉又可以出場

係

文沙應該又返bench

話你講野冇撚用腦呀

曼迷因為爆炸痴撚哂線

過得一關得一關

真係好撚彩

攻到咁都守到，收貨有突

之後有文沙睇

屌你老母以為真係要輸

1分！

比狗汁番一分

傷停都半隊，真係唔知點打阿記同熱

除左rojo bb 真係最鳩憎阿根廷狗

唔係呀盲閪

文西做咩野

踼到成pat屎咁都執到1分

又和勝和

清新呢

打比作客拎1分
點計都收貨啦

美斯

一分執到

其實就算無爆炸出場都係挨打

爆炸固然係on9

摩狗都要諗下之後點打

爆炸之前對強隊好多場都有表場
反普巴場場廢
點解可以因為一場而反哂所有野 即討?

Hehe去鬧緊阿古獸

大家都係睇下波, 入黎吹下水姐, 又唔係黎搗亂, 都唔知點解冇啦啦要比人追住黎屌

曼區第一迷爆都唔識？

原來仲係失分少過利阿

有啲狗屎運

由佢地啦巴打

唔屌得出返去

24不敗連

迷爆生滋狗
佢係要吠人先搵到存在感

你就盲西

今場好彩在無施華 中場甩咁多波有佢派牌今係分分鐘輸

我仲要上位架 唔好傷呀

仲咁串

好似係先黃 再一張紅

亞古路同迪馬2件姐

想你用下腦 講野：袋野落你袋呀 世侄

卡神同哥狗咁好傾既

都應該傷撚左

大家咁夜訓燥底就梗 一人少句早d熄燈訓啦

咁撚樣對阿妓同熱狗仲有切爾達

戇撚鳩

黃完再紅叫直紅呀

入返你老母個西到再出返嚟學睇波啦傻鳩

咁我屌你啦on9 柒頭西

積分榜最後點計？同分係計得球定得失球

之前話 阿熱鏝要執5分

忘記左

你班友夜訓就燥底

得失球

周圍都有火頭 早啲休息吧啦

得失

好事係黎緊幾場英超唔洗見到爆炸

冇訓過 輕鬆訓番兩三個鐘又番工

如果最後雙曼塞左去前4 痢第五就好笑

咁先係架嘛

屌兩樣就喊晒口咁

上幾場爆炸幾好 但今場真係

執返分 好撚彩
仆街 gabriel jesus真係好撚勁

1勝2和
有咩問題
雲加你都淆？

早啲訓啦

都係果句 佢標錯拖丹上身

唯一開心 ddg clean shit

文西一係打半分鐘一係打無波掂既比賽

哥狗專出影帝

話爆炸狗直紅果啲全部戇鳩仔

和到多謝冇拖華啦 有埋佢分波玩撚完硬

D比利時佬真係好撚得人驚

貼得死世3又點
有個自己爆炸

Btw
On9爆炸頭無得踢
下場到我正選喇屌

up乜鳩，無比第二張黃牌唔係直紅係乜

咁樣打爭冠熱

希望下場曼市一齊贏

球證無攞第二張黃出黎，真係直紅

佢施丹轉身幾型

咁得啦我地26阿記得24

無左普巴既中場完全無人識控制個波⋯

之後三場，仲要對阿仙奴，熱刺⋯無費蘭尼真係要睇普巴⋯

條on9係直紅，停3場屌

如果最尾前4到真係要多謝大sam

仲有我

屌 點撚樣條傻狗爆炸都係紅啦 比少少eq就冇事啦